異性係朋友聚會時係枱底用腳了我！！

係咩意思？？？佢坐我對面
唔望我但又係枱底掃我腳

傻仔，有老鼠行過咋

唔通你係隻老鼠？

Ff小陣啦，唔小心踢到你咋

其實我係你老豆
晚晚都見到你拎住枝牙籤唔知搞也

過街老鼠😀

掃左好耐

掃一下 唔小心

掃三下 性暗示

連續掃 走啦 屌你老母

連續掃你

其實係想撩你隔離嗰個

未用愛膚堅

専登跌筷子捐落枱底執，一定有嘢睇

仲唔開房?